Q1:台北最高的建筑是哪个？
A. 京基一百大厦
B. 双子塔
C. 台北101
D. 哈利法塔
Q2:在台北哪里可以购物
A. 台北夜市
B. 新天地
C. 台北国际会议中心
D. 台北世贸中心
Q3:台北市的市花是什么花？
A. 茉莉花
B. 玫瑰花
C. 海棠花
D. 杜鹃花
Q4:台北冬季的气候如何？
A. 降雨
B. 飘雪
C. 刮风
D. 干燥
Q5:台北文字标示和大陆相对应的那个正确
A. 捷运——火车
B. 简讯——新闻
C. 交流道——立交桥
D. 延长线——减速带
Q6:在台北最常被使用的语言包括:
A. 国语
B. 闽南语
C. 客家话
D. 全部
Q7:台北市内最高的山是？
A. 大屯山
B. 七星山
C. 拇指山
D. 南港山
Q8:在哪一年清朝政府将台北命名为台北府？
A. 1885年
B. 1875年
C. 1865年
D. 1855年
Q9:台北有多少个区？
A. 9个
B. 10个
C. 11个
D. 12个
Q10:台北的特产有哪些？
A. 凤梨酥
B. 肉干
C. 文山包种茶
D. 全部
Q1:在神州半岛有哪些好玩的地方
A. 天涯海角
B. 兴隆温泉
C. 五指山
D. 全部
Q2:在神州半岛哪里可以进行购物？
A. 万宁首创奥特莱斯 
B. 夏日百货
C. 三亚免税店 
D. 全部
Q3:神州半岛运动休闲可以去哪里？
A. 神州半岛高尔夫球场
B. 南燕湾海滨高尔夫俱乐部
C. 蜈支洲岛潜水区 
D. 全部
Q4:海南岛的海盐场名为？
A. 布袋盐场
B. 莺歌海盐场
C. 长芦盐场
D. 都不正确
Q5:蜈支洲岛是中国潜水第一基地，其能见度在亚洲排名多少？
A. 第一
B. 第二
C. 第三
D. 第五
Q6:在海南体验当地民族风情可以去哪里？
A. 南湾猴岛
B. 五公祠
C. 博鳌亚洲论坛会址
D. 槟榔谷
Q7:想感受三亚的人文气息可以去？
A. 天涯海角
B. 南山寺
C. 椰梦长廊
D. 全部
Q8:海口著名的海滩有哪些？
A. 西秀海滩
B. 假日海滩
C. 滨海公园
D. 全部
Q9:三亚著名的海滩有哪些？
A. 大东海
B. 三亚湾
C. 亚龙湾
D. 全部
Q10:海南第一楼是？
A. 五公祠
B. 骑楼
C. 槟榔谷
D. 南山寺
Q1:三亚好玩的地方有哪些？
A. 天涯海角
B. 蝴蝶谷
C. 五指山
D. 全部
Q2:三亚享受运动可以去哪里
A. 南燕湾海滨高尔夫俱乐部
B. .蜈支洲岛潜水区
C. 海南三亚国际高尔夫俱乐部
D. 全部
Q3:三亚拥有中国首家哪类博物馆？
A. 海底生物类
B. 贝壳类
C. 沙石类
D. 珊瑚类
Q4:三亚市位于海南岛的什么方向？
A. 最南端
B. 最北端
C. 中部
D. 东部
Q5:三亚近些年举办的盛事有？
A. 世界小姐总决赛
B. 世界大力士锦标赛
C. 世界比基尼小姐大赛
D. 全部
Q6:在三亚享受海风与大海亲密接触首选？
A. 亚龙湾
B. 石梅湾
C. 大亚湾
D. 海棠湾
Q7:探访三亚热带雨林的神秘选择哪里？
A. 呀诺达热带雨林
B. 亚马逊热带雨林
C. 尖峰岭热带雨林
D. 西双版纳热带雨林
Q8:浪漫定情首选三亚
A. 海角天涯
B. 海上观音
C. 大小洞天
D. 鹿回头
Q9:在海南享受温泉可以去？
A. 南山寺
B. 南田农场
C. 大小洞天
D. 鹿回头
Q10:在海南可以选择潜水的地方有哪些？
A. 蜈支洲岛
B. 亚龙湾
C. 西岛
D. 全部
Q1:澎湖的主要风景区有哪些？
A. 天后宮
B. 中央街
C. 观音寺
D. 全部
Q2:四孔井的历史有多少年？
A. 5000年
B. 1000年
C. 400年
D. 100年
Q3:澎湖岛有多少个小岛组成
A. 100个
B. 200个
C. 90个
D. 80个
Q4:下列澎湖极端岛屿标明有误的是？
A. 极东是查母屿
B. 极西是花屿
C. 极南是白沙屿
D. 极北为目斗屿
Q5:澎湖的气候特色是？
A. 多风多雨
B. 少风少雨
C. 多雨少风
D. 少雨多风
Q6:澎湖本岛由下列哪些构成?
A. 马公本岛
B. 中屯、白沙
C. 西屿
D. 全部
Q7:下列哪个景点不属于澎湖？
A. 观音亭亲水游憩区
B. 笃行十村
C. 通粱古榕
D. 花瓶岩
Q8:下列哪个不属于澎湖古八景？
A. 奎壁双辉
B. 案山渔火
C. 龙门鼓浪
D. 赤崁晨曦
Q9:澎湖跨海大桥全场多长？
A. 2364米
B. 2494米
C. 2578米
D. 2659米
Q10:澎湖海上花火节开始于哪一年？
A. 1997年
B. 1999年
C. 2001年
D. 2003年
Q1:圆明园始建于哪一年？
A. 1650年
B. 1750年
C. 1850年
D. 1400年
Q2:长城绵延多长
A. 8000公里
B. 6500公里
C. 6700公里
D. 5000公里
Q3:北京市高新科技园区是那个区
A. 海淀区
B. 朝阳区
C. 东城区
D. 丰台区
Q4:下列哪些属于长城的景区？
A. 箭扣岭
B. 慕田岭
C. 金山岭
D. 全部
Q5:在北京哪里可以吃到正宗的北京烤鸭？
A. 全聚德
B. 便宜坊
C. 大董烤鸭店
D. 全部
Q6:想逛北京胡同了解老北京文化可以去？
A. 国子监
B. 五道营
C. 南锣鼓巷
D. 全部
Q7:北京国内最早最的艺术区是？
A. 798
B. 三里屯
C. 后海
D. 全部
Q8:在北京泡吧可以选择？
A. 798
B. 三里屯
C. 王府井
D. 后海
Q9:在北京可以参加的活动包括？
A. 看升旗
B. 逛庙会
C. 听京剧
D. 全部
Q10:北京哪些地方可以逛庙会？
A. 地坛公园
B. 朝阳公园
C. 龙潭湖公园
D. 全部
Q1:泰安最著名的景区是？
A. 泰山
B. 嵩山
C. 黄山
D. 华山
Q2:在泰安想享受文艺气息可以去哪里
A. 山东科技大学
B. 泰安花样年华景区
C. 徂徕山国家公园
D. 方特欢乐世界
Q3:泰安距离哪个省会城市最近
A. 青岛
B. 沈阳
C. 济南
D. 杭州
Q4:再按可以参加的当地节日有哪些？
A. 泰山国际登山节
B. 东岳庙会
C. 肥城桃花节
D. 全部
Q5:泰安的天贶节在每年的什么时间？
A. 五月初六
B. 六月初六
C. 七月初六
D. 七月初八
Q6:泰安的特色美食有哪些？
A. 豆腐宴
B. 泰山三美汤
C. 范镇火烧
D. 全部
Q7:泰山的特产有哪些？
A. 泰山板栗
B. 宁阳大枣
C. 肥城桃
D. 全部
Q8:方特欢乐世界的休闲娱乐景观一共有多少个？
A. 100多个
B. 200多个
C. 300多个
D. 400多个
Q9:五岳之首的泰山，景区一共分为几个部分
A. 3个
B. 4个
C. 5个
D. 6个
Q10:爬泰山时候的必备品不包括下列哪个？
A. 矿泉水
B. 充饥食品
C. 登山杖
D. 棉衣
Q1:青岛年度节日庆典有哪些？
A. 青岛国际啤酒节
B. 青岛国际音乐节
C. 青岛美食节
D. 全部
Q2:青岛好玩的地方有哪些？
A. 极地海洋世界
B. 海底世界
C. 崂山风景区
D. 全部
Q3:在青岛可以参观到中国唯一一类的博物馆是哪类？
A. 海底生物
B. 啤酒
C. 建筑
D. 风筝
Q4:青岛的啤酒节在几月？
A. 5月
B. 6月
C. 7月
D. 8月
Q5:想观看青岛的樱花需在什么时间前往什么地方？
A. 3-4月
B. 4-5月
C. 崂山风景区
D. 中山公园
Q6:被称为青岛的“西单”是哪里？
A. 台东
B. 栈桥
C. 八大关
D. 全部
Q7:有“万国建筑博览会”之称的是青岛那个景区？
A. 五四广场
B. 八大关
C. 栈桥
D. 香港花园
Q8:青岛啤酒厂始建于哪一年？
A. 1900年
B. 1903年
C. 1933年
D. 1935年
Q9:在青岛可以参加的当地活动有哪些？
A. 青岛啤酒节
B. 青岛海洋节
C. 海云庵糖球会
D. 全部
Q10:青岛当地风味小吃有哪些？
A. 辣炒蛤蜊
B. 海菜凉粉
C. 鲅鱼水饺
D. 全部
Q1:八大关风景区命名依据是？
A. 方向
B. 长城八大关口
C. 节气
D. 地域
Q2:下列哪个不是青岛风景区？
A. 栈桥
B. 五月的风
C. 崂山
D. 泰山
Q3:哪些是可以从青岛买到的纪念品
A. 青岛海鲜
B. 崂山绿茶
C. 工艺贝壳
D. 全部
Q4:青岛特色菜有哪些？
A. 黄鱼炖豆腐
B. 肉末海参
C. 香酥鸡
D. 全部
Q5:青岛购物可以选择哪里？
A. 台东商业区
B. 中山路商业区
C. 李村商业区
D. 全部
Q6:青岛的特产有哪些？
A. 即墨老酒
B. 崂山云峰茶
C. 青岛贝雕
D. 全部
Q7:“脂渣”口感最好选用哪种原材料？
A. 五花肉
B. 猪里脊
C. 牛腩
D. 羊排
Q8:青岛哪里可以买到高品质的海参？
A. 青岛海滨食品商店
B. 台东利群商厦
C. 中山路商业区
D. 全部
Q9:青岛啤酒节始于哪一年
A. 1990年
B. 1991年
C. 1992年
D. 1993年
Q10:在青岛想要海里游泳可以选择？
A. 石老人沙滩
B. 金沙滩
C. 第一海水浴场
D. 全部
Q1:廊坊特色的手工艺品是？
A. 中国结
B. 景泰蓝
C. 剪纸
D. 全部
Q2:廊坊最大的娱乐景区是？
A. 工人文化宫
B. 天下第一城
C. 紫禁城
D. 嘉年华
Q3:在廊坊哪里可以进行购物？
A. 新世纪步行街
B. 新天地购物中心
C. 奥特莱斯
D. 全部
Q4:天下第一城距离北京多远？
A. 100公里
B. 75公里
C. 64公里
D. 52公里
Q5:天下第一城是以什么为模型仿建的？
A. 紫禁城
B. 老北京城
C. 天津府
D. 没有参照物
Q6:霸州茗汤温泉水井口水温约为？
A. 40度
B. 50度
C. 60度
D. 70度
Q7:廊坊市文化艺术中心主要由几个主题景区构成？
A. 5个
B. 4个
C. 3个
D. 2个
Q8:胜芳古镇在上世纪六十年代之前是河北又一著名水乡其特产有？
A. 松花
B. 东淀蟹
C. 芦席
D. 全部
Q9:廊坊机场名字是？
A. 滨海机场
B. 桃仙机场
C. 周口机场
D. 廊坊没有机场
Q10:廊坊火车站有几个
A. 1个
B. 2个
C. 3个
D. 4个
Q1:上海的著名景观包括:
A. 上海外滩
B. 东方明珠电视塔
C. 中国世博会主题馆
D. 全部
Q2:在上海哪里可以享受购物？
A. 上海科技馆 
B. 上海新国际博览中心
C. 上海八佰伴
D. 豫园
Q3:海上最大的生态公园是哪个？
A. 世纪公园
B. 人民公园
C. 海洋公园
D. 全部
Q4:上海是中国几大中央直辖市之一
A. 3个
B. 4个
C. 5个
D. 6个
Q5:上海外滩在哪个地区？
A. 浦西
B. 浦东
C. 徐家汇
D. 以上都不对
Q6:上海迪斯尼乐园将于哪一年开张？
A. 2015
B. 2016
C. 2017
D. 2018
Q7:2010年上海举办的世界博览会是第几届？
A. 39
B. 40
C. 41
D. 42
Q8:在上海哪里可以吃到比较地道的小笼包？
A. 城隍庙
B. 石库门
C. 田子坊
D. 新天地
Q9:去上海最佳的旅游季节是？
A. 春夏
B. 夏天
C. 春秋
D. 冬季
Q10:上海拥有几个机场
A. 1个
B. 2个
C. 3个
D. 4个
Q1:上海的市花是什么话
A. 杜鹃花
B. 白玉兰
C. 米兰花
D. 鸡蛋花
Q2:上海好玩的景区有哪些？
A. 上海马戏城
B. F1 上海巡回赛 
C. 东方明珠电视塔
D. 全部
Q3:在上海哪里可以享受运动
A. 中信泰富广场
B. F1 上海巡回赛 
C. 上海国际高尔夫乡村俱乐部
D. 豫园
Q4:上海拥有几个火车站？
A. 1个
B. 2个
C. 3个
D. 4个
Q5:上海站常被称作是？
A. 上海新站
B. 上海中心站
C. 新客站
D. 西客站
Q6:以下哪些是上海观光巴士线路？
A. 上海城市游（红线）
B. 上海古寺游（绿线）
C. 上海浦东地区游（蓝线）
D. 全部
Q7:想在上海感受创意和与众不同的气息应该去哪里？
A. 新天地
B. 城隍庙
C. 田子坊
D. 东方明珠
Q8:上海欢乐谷拥有极大主题区？
A. 4个
B. 5个
C. 6个
D. 7个
Q9:在上海想领略古镇的魅力应该去哪里？
A. 枫泾古镇
B. 乌镇
C. 清远古镇
D. 全部
Q10:探寻上海的历史可以去？
A. 金茂大厦
B. 周公馆
C. 上海博物馆
D. 徐家汇藏书楼
Q1:想深入了解杭州的文化积淀可以去
A. 西湖印象晚间表演  
B. 中国丝绸博物馆
C. 南山路艺术休闲一条街 
D. 龙井村 
Q2:杭州最负盛名逛街的地方时哪里
A. 重庆路
B. 桂林路
C. 武汉街
D. 武林路
Q3:杭州一共有多少家电影院？
A. 1000多家
B. 200多家
C. 100多家
D. 2000多家
Q4:白蛇传和梁祝的故事发生地是？
A. 杭州
B. 苏州
C. 扬州
D. 台湾
Q5:游览西湖下列搭配错误的是？
A. 北山路——断桥白堤
B. 湖滨路——音乐喷泉
C. 南山路——雷峰塔
D. 杨公堤——太子湾公园
Q6:在杭州想要爬山求签可以去哪里？
A. 灵隐寺
B. 龙井村
C. 宋城
D. 河坊街
Q7:在杭州哪里可以买到旅游纪念品？
A. 宋城
B. 河坊街
C. 龙井村
D. 西溪湿地
Q8:在杭州菜著名菜式包括？
A. 西湖醋鱼
B. 东坡肉
C. 龙井虾仁
D. 全部
Q9:西湖龙井的产地是？
A. 翁家山
B. 龙井村
C. 满觉陇
D. 全部
Q10:在杭州想品美食可以去哪里？
A. 青芝坞美食一条街
B. 胜利河美食街
C. 高银街
D. 全部
Q1:连云港最著名的景点是
A. 花果山
B. 鱼岛
C. 连岛
D. 都不是
Q2:连云港在哪个省境内
A. 山东省
B. 江西省
C. 江苏省
D. 安徽省
Q3:连云港的特产有哪些？
A. 海鲜
B. 水晶
C. 贝壳
D. 全部
Q4:在连云港哪些活动值得一去？
A. 看海上日出
B. 坐轮船
C. 吹海风
D. 全部
Q5:去连云港旅游最佳的季节是？
A. 春夏
B. 夏秋
C. 春秋
D. 秋冬
Q6:下列哪个区不属于连云港市区？
A. 新浦区
B. 连云区
C. 海州区
D. 东海区
Q7:连云港机场名字是？
A. 白塔埠机场
B. 桃仙机场
C. 流亭机场
D. 周水子机场
Q8:在连云港什么地方吃海鲜比较实惠？
A. 墟沟癿海鲜一条街
B. 连岛海鲜城
C. 渔湾海鲜城
D. 全部
Q9:“东海第一圣境”是形容以下哪个景区？
A. 花果山
B. 一线天
C. 三元宫
D. 水帘洞
Q10:花果山包括以下哪个景区？
A. 三元宫
B. 72洞
C. 一线天
D. 全部
Q1:太仓最大的湖泊是？
A. 金仓湖
B. 太仓胡
C. 溪水湖
D. 镜泊湖
Q2:太仓可以游览的景区有哪些？
A. 金仓湖
B. 油菜地
C. 沙溪古镇
D. 全部
Q3:太仓的历史名人有哪些？
A. 张浦
B. 郑和
C. 王锡爵
D. 全部
Q4:太仓的古镇包括哪些？
A. 沙溪古镇
B. 横泾古镇
C. 流河古镇
D. 全部
Q5:在太仓休闲散步可以选择哪里？
A. 南山公园
B. 太仓公园
C. 弇山园
D. 全部
Q6:在太仓哪里可以烧香拜佛？
A. 灵隐寺
B. 长寿寺
C. 普陀寺
D. 观音庙
Q7:太仓著名的“长江四鲜”不包括下列哪一种？
A. 刀鱼
B. 白鳍鱼
C. 绵丈鱼
D. 红尾鱼
Q8:太仓当地特色菜包括？
A. 双凤爊鸡
B. 田螺塞肉
C. 糯米扣鸭
D. 全部
Q9:在太仓可以买回来的旅游特产有？
A. 香玉牌糟油
B. 太仓肉松
C. 红木雕刻
D. 全部
Q10:太仓传统的“南码头曲”是指？
A. 豫剧
B. 昆曲
C. 越剧
D. 折子戏
Q1:扬州的著名景观有哪些
A. 大明寺
B. 栖灵塔
C. 文昌阁
D. 全部
Q2:扬州的著名菜系是什么菜
A. 鲁菜
B. 湛江菜
C. 淮扬菜
D. 粤菜
Q3:扬州有哪些特产
A. 红色或黑色漆器
B. 剪纸
C. 玉雕工艺品
D. 全部
Q4:晚清第一园是哪里？
A. 何园
B. 景园
C. 蝶园
D. 梦园
Q5:扬州西湖被称为是
A. 西湖子
B. 瘦西湖
C. 西湖
D. 全部
Q6:扬州最负盛名的是什么花？
A. 兰花
B. 杜鹃
C. 琼花
D. 牡丹
Q7:扬州观赏琼花最好的地方是哪里？
A. 西湖
B. 何园
C. 大明寺
D. 古运河
Q8:扬州最有名的食物是？
A. 大闸蟹
B. 炒饭
C. 拉面
D. 饺子
Q9:扬州的特色小吃到哪里吃最好？
A. 富春茶社
B. 冶春茶社各
C. 东关街的扬州小吃
D. 全部
Q10:瘦西湖包括哪些景点？
A. 白塔
B. 五亭桥
C. 四桥烟雨
D. 全部
Q1:苏州历史文化中的三朵奇葩不包括:
A. 评弹
B. 昆曲
C. 苏剧
D. 豫剧
Q2:在苏州可以享受到地道的美食有哪些？
A. 阳澄湖大闸蟹
B. 西湖醋鱼
C. 水煮肉片
D. 酸菜粉条
Q3:在苏州旅游后可以带回来的收信包括？
A. 苏扇
B. 织锦
C. 毛笔
D. 全部
Q4:苏州好玩的地方有哪些？
A. 苏州园林
B. 平江路
C. 虎丘
D. 全部
Q5:苏州哪个园林最适合摄影？
A. 拙政园
B. 留园的凉亭
C. 虎丘的假山
D. 全部
Q6:去苏州旅游的最佳时间是什么时候？
A. 四季皆宜
B. 春夏
C. 秋冬
D. 春秋
Q7:苏州博物馆在哪年建立？
A. 1950年
B. 1960年
C. 1970年
D. 1980年
Q8:去苏州最该买点什么？
A. 丝绸
B. 碧螺春茶
C. 采芝斋糖果
D. 全部
Q9:苏州特色小吃到哪里吃最好？
A. 观前街地区的太监弄、碧凤坊
B. 盘门地区的十全街、凤凰街
C. 石路金门商市美食街
D. 全部
Q10:苏州当地的特色活动有哪些？
A. 寒山寺除夕听钟声
B. 拙政园杜鹃花会
C. 虎丘庙会
D. 全部
Q1:台州位于哪个省境内
A. 江苏省
B. 浙江省
C. 安徽省
D. 江西省
Q2:中国南方长城具有多少年的历史？
A. 4000年
B. 1600年
C. 1700年
D. 1800年
Q3:台州哪些地方好玩？
A. 大鹿岛
B. 雁荡山
C. 桃渚古城
D. 全部
Q4:“台州地阔海冥冥，云水长和岛屿青”是谁的诗句
A. 李白
B. 杜甫
C. 白居易
D. 杜牧
Q5:下列哪个景区不属于台州？
A. 仙居
B. 大鹿岛
C. 天台山
D. 鹿回头
Q6:哪些不属于仙居的主要景点？
A. 神仙居
B. 景星岩
C. 永安溪
D. 丽水
Q7:仙居的油菜花种植面积有多大？
A. 1000亩
B. 2000亩
C. 3000亩
D. 4000亩
Q8:仙居的特产有哪些？
A. 黄岩蜜桔
B. 玉环文旦
C. 仙居密梨
D. 全部
Q9:想要探寻台州的历史可以去？
A. 皤滩古街
B. 高迁古民居
C. 苍岭古道
D. 全部
Q10:凤凰山最著名的故事是？
A. 白蛇传
B. 梁祝
C. 孔雀东南飞
D. 以上都不正确
Q1:五大淡水湖哪个在合肥？
A. 镜湖
B. 巢湖
C. 洞庭湖
D. 玄武湖
Q2:合肥历史文化遗产包括？
A. 青铜器
B. 徽派建筑
C. 汉墓版画
D. 全部
Q3:合肥本土佳肴有哪些？
A. 曹操鸡
B. 泸州烤鸭
C. 包公鱼
D. 全部
Q4:合肥古称为？
A. 泸州
B. 庐州
C. 开封
D. 淝水
Q5:合肥好玩的地方有哪些
A. 徽园
B. 包公祠
C. 逍遥津
D. 全部
Q6:旧合肥八景不包括下列哪个
A. 蜀山雪霁
B. 淮浦春融
C. 镇淮觇韵
D. 瑶岗风亍
Q7:新合肥十景包括以下哪些？
A. 包园清风
B. 三河古镇
C. 李府春秋
D. 全部
Q8:三河镇的三河不包括下列哪个？
A. 丰乐河
B. 杭埠河
C. 小南河
D. 淝水河
Q9:合肥当地特色活动有哪些？
A. 媳妇节
B. 龙头节
C. 看庐剧
D. 全部
Q10:巢湖东西全长多少？
A. 54.5公里
B. 21公里
C. 18.5公里
D. 14公里
Q1:深圳哪些好玩的地方？？
A. 世界之窗
B. 锦绣中华
C. 中华民俗村
D. 全部
Q2:希望享受运动乐趣，应该去哪？
A. 世界之窗
B. 锦绣中华
C. 中华民俗村
D. 观澜湖
Q3:深圳欢乐谷九大主题区中有多少精彩景点？
A. 100
B. 90
C. 80
D. 70
Q4:在深圳哪里可以看到传统民族表演？
A. 创意文化园
B. 锦绣中国
C. 中华民俗村
D. 世界之窗
Q5:在深圳哪里可以享受海边风景？
A. 大梅沙
B. 小梅沙
C. 东冲西冲
D. 全部
Q6:深圳最大的烧烤美食街是哪里？
A. 香蜜湖美食街
B. 八卦一路美食街
C. 福田美食街
D. 全部
Q7:深圳特产美食有哪些？
A. 沙井蚝
B. 南山荔枝
C. 南澳鲍鱼
D. 全部
Q8:希望在深圳享受购物乐趣可以去？
A. 深圳万象城
B. 海岸城
C. 京基100大厦
D. 全部
Q9:深圳有几个火车站
A. 1个
B. 2个
C. 3个
D. 4个
Q10:中国电子第一街是？
A. 深圳华强北
B. 北京中关村
C. 深圳科技园
D. 以上都不包括
Q1:广州被称为
A. 花都
B. 花城
C. 羊城
D. 全部
Q2:流经广州的河流是哪一个？
A. 珠江
B. 黄浦江
C. 长江
D. 松花江
Q3:广州好玩的地方有哪些？
A. 广州电视观光塔
B. 珠江夜游
C. 长隆水上乐园
D. 全部
Q4:广州特色小吃有哪些？
A. 肠粉
B. 双皮奶
C. 广式烧腊
D. 全部
Q5:被誉为是“羊城第一秀”的是？
A. 白云山
B. 越秀公园
C. 荔枝湾涌
D. 五羊石像
Q6:想感受广州古都的魅力可以去哪里？
A. 文昌庙
B. 荔枝湾涌
C. 南沙十九冲
D. 莲花山
Q7:在广州可以参加的当地活动有哪些？
A. 光府庙会
B. 菠萝诞
C. 迎春花节
D. 全部
Q8:广州的传统小吃有哪些？
A. 老婆饼
B. 鸡仔饼
C. 杏仁饼
D. 全部
Q9:广州哪里可以购物？
A. 上下九步行街
B. 天河城
C. 北京路步行街
D. 全部
Q10:广州石室圣心大教堂始建于哪一年？
A. 1863年
B. 1888年
C. 1903年
D. 1911年
Q1:毕节最有名的花是那种？
A. 杜鹃
B. 茉莉
C. 山茶
D. 海棠
Q2:毕节好玩的地方有哪些？
A. 织金洞风景区
B. 百里杜鹃林
C. 九洞天风景区
D. 全部
Q3:在毕节可以体验到的民族活动有哪些？
A. 彝族的火把节
B. 苗族的芦笙舞
C. 赛马
D. 全部
Q4:中国六大旅游洞穴之首是？
A. 织金洞
B. 水帘洞
C. 地下森林
D. 全部
Q5:国家级自然保护区“高原明珠”指的是哪里？
A. 九洞天
B. 威宁草海
C. 支嘎阿鲁湖
D. 赫章阿西里西山
Q6:织金洞景区内包含多少个景点？
A. 50个
B. 80个
C. 120个
D. 150个
Q7:想看百里杜鹃花开绚烂满山的美景需在什么时间来毕节？
A. 早春2月
B. 阳春3月
C. 暮春4月
D. 初夏5月
Q8:贵州最大的天然淡水湖是？
A. 索风湖
B. 东风湖
C. 草海
D. 支嘎阿鲁湖
Q9:素有“鸟的王国”之称的威宁草海气息鸟类种数为？
A. 50多种
B. 90多种
C. 100多种
D. 300多种
Q10:毕节当地的民族文化活动有？
A. 彝族火把节
B. 滚山珠
C. 铃铛舞
D. 全部
Q1:桂林山水甲天下，哪里山水甲桂林？
A. 龙颈
B. 阳朔
C. 漓江
D. 长江
Q2:桂林最佳的攀岩地是哪里？
A. 叠彩山
B. 阳朔县
C. 象鼻山
D. 以上都不对
Q3:桂林的传统体验有哪些？
A. 鸬鹚捕鱼
B. 茶道
C. 烹饪课程
D. 全部
Q4:十里画廊全长多少？
A. 9公里
B. 10公里
C. 14公里
D. 16公里
Q5:桂林的王城最初是为谁修建的？
A. 朱元璋
B. 朱棣
C. 朱守谦
D. 朱允炆
Q6:桂林有哪些好玩的地方？
A. 龙颈河
B. 阳朔
C. 杨堤
D. 全部
Q7:桂林哪个季节去比较好？
A. 春
B. 夏
C. 秋
D. 冬
Q8:著名景观漓江双月是在什么时间形成？
A. 春节
B. 端午
C. 中秋
D. 冬至
Q9:在桂林可以选择的户外活动有哪些？
A. 攀岩
B. 漂流
C. 徒步
D. 全部
Q10:坐船游览漓江大约需要多长时间？
A. 3个小时
B. 3个半小时
C. 4个小时
D. 4个半小时
Q1:鹤山名字的来源
A. 历史名人
B. 地理位置
C. 地质地形
D. 无来源
Q2:在鹤山好玩的地方有哪些？
A. 大雁山风景区
B. 丘陵公园
C. 西江河
D. 全部
Q3:鹤山当地著名的菜系是？
A. 粤菜
B. 客家菜
C. 湛江菜
D. 徽菜
Q4:确定鹤山地名在哪一年间？
A. 清康熙年间
B. 清雍正年间
C. 清乾隆年间
D. 民国年间
Q5:古劳水乡的历史有多少年？
A. 1000年
B. 800年
C. 600年
D. 400年
Q6:古劳水乡的特产有哪些？
A. “古劳银针”绿茶
B. 古老豆豉
C. 围墩
D. A & B
Q7:鹤山距离江门市有多远？
A. 200公里
B. 100公里
C. 70公里
D. 40公里
Q8:鹤山当地特色菜有哪些？
A. 南洞鸡
B. 鹤山腐竹
C. 鹤山香肠
D. 全部
Q9:鹤山人主要说的方言是？
A. 粤语
B. 闽南语
C. 客家话
D. 潮汕话
Q10:鹤山位于中国哪个省？
A. 贵州
B. 云南
C. 广东
D. 广西
Q1:拉萨的历史有多少年
A. 5000年
B. 1000年
C. 3000年
D. 1300年
Q2:拉萨的机场叫什么名字
A. 白云机场
B. 贡嘎机场
C. 流亭机场
D. 龙嘉机场
Q3:拉萨有哪些好玩的地方？
A. 布达拉宫
B. 色拉寺
C. 罗布林卡  
D. 全部
Q4:拉萨藏语里的意思是？
A. 神居住的地方
B. 最圣洁的地方
C. 信仰之地
D. 距离天堂最近的地方
Q5:拉萨别名？
A. 圣城
B. 世界屋脊
C. 日光城
D. 全部
Q6:拉萨海拔多少米？
A. 3500米
B. 3600米
C. 3700米
D. 3800米
Q7:在拉萨想淘些小玩意给朋友可以去哪里？
A. 八廓街
B. 布达拉宫
C. 大昭寺
D. 全部
Q8:外宾去拉萨需要准备证件有？
A. 外国人入藏旅游批准函
B. 护照
C. 签证
D. 全部
Q9:西藏特殊的民族活动有？
A. 跳锅庄
B. 打阿嘎
C. 雪顿节
D. 全部
Q10:西藏当地美食有？
A. 西藏咖喱
B. 酥油茶
C. 青稞酒
D. 全部
Q1:漯河最负盛名的美食是
A. 火腿
B. 叉烧
C. 云吞
D. 海鲜
Q2:漯河名人许慎的代表作是:
A. 说文解字
B. 汉书
C. 史记
D. 资治通鉴
Q3:漯河好玩的地方有哪些？
A. 小商桥
B. 香陈湾游乐园
C. 三绝碑
D. 全部
Q4:漯河位于中国哪个省？
A. 甘肃
B. 河南
C. 河北
D. 安徽
Q5:下列哪个不是漯河的景点
A. 南街村
B. 许慎文化园
C. 香陈湾
D. 稻香村
Q6:漯河的特色美食有哪些？
A. 烩面
B. 胡辣汤
C. 担担面
D. 拉面
Q7:漯河著名的特产是？
A. 双汇火腿肠
B. 南街村方便面
C. 拉面
D. 胡辣汤
Q8:漯河开源森林公园拥有几大主题景区？
A. 6个
B. 7个
C. 8个
D. 9个
Q9:漯河开源森林公园水体面积达多少？
A. 98亩
B. 108亩
C. 118亩
D. 128亩
Q10:漯河拥有几个火车站？
A. 1个
B. 2个
C. 3个
D. 4个
